南京50萬人, 殺得太少, 應該多殺

毛主席

我屌曬你哋老母，南京就咁多post,香港保衛戰就無人講？

應該俾台灣人睇，顯示國民黨為咗錢屎都肯食

Push